# Lista de tarefas


- Terminar meu código de "value transitioner"
    - Tempo estimado: < 1h
    - Divisão de tempo: 2 x 25 min, com 5 min de intervalo
    - início: 19h
- ✔ Atividade de HTML.
    - Quantas sessões forem necessárias.
- Uma sessão  de 25 min no teclado (musical), pra não perder o costume.
- Dar uma pequena estudada em duas matérias do próximo período da faculdade.
    - Tempo: 1h
    - início: 22h
- Me distrair ou estudar um pouco de pixi.js sem compromisso até 0h. 

-------------
## Em hipótese alguma entrar no Facebook ou Youtube durante o intervalo.
### No máximo uma partida de Clash Royale por intervalo.